屌你老母英國，應該1997年之前係香港既人都要比英國護照

回歸
靠撚害

大陸人黎香港就唔撚得 係蝗
咁香港人去英國又係咪港蝗

大陸人香港藉？

你大陸人香港籍？

精英其實已有居英申請權，且可對外隱瞞，有事火速走，包括現時好多食兩家茶禮人士。

英國正pk
人地葡萄牙俾澳門人葡萄牙護照

比你班數典忘英既垃圾去做港蝗

300 幾萬

陸沉英國?

居英權計劃都失敗咗啦
經居英權計劃攞到bc嘅香港人有唔少都投共

BC貴葡萄牙護照咁多 唔會隨便畀

唉 拎住bno安慰下自己啦
雖然兩回事

之前話bno住滿5年可以拎bc，但每半年要出一出境再入境